點解咁多ig女興upload 酒店訓既相

算唔算公開話比人知我而加扑緊野

你當商品catalog咁睇

我係女，我都唔撚明

圖定老母?

我有得扑 你冇得扑

以為同人表示緊我平日都隨時住酒店好高級好享受 但其實大部份人都只會諗到扑嘢

最神奇係佢哋望其它女post酒店都會笑人哋係去扑嘢但自己post嗰陣就唔係咁

跟風
個個ig都好似template 公式咁
就黎個個一樣